名校撚真係屎忽撞棍無撚用 錯哂focus

而家預算案on9免DSE考試費，你咁驚啲人狗衝咪叫政府收番個政策無免費咪無人考囉，你又無人爭又可以收番個on9 政策

屌你又唔同校長反映彈上政府上連登屌人？
有無腦架？

食完lunch就覆喇中五仔，等我教你好過上堂